你真係咁想要我嘅，唔該你就自動一啲。

唔好以為同我講下早晨，對我拋下媚眼，我就會對你死心塌地like a bloody fool。

樓主做食蕉？

Funny gay

早晨😆

晚安；）

早晨😉

開門講埋唔該

做緊VP。

咁要做咩呀

Ok下次見到你直接除你條褲含